美國集運個mon過來會唔會好易爛:-(

係lenovo美國官網有個mon做緊折

Lenovo L27q 27" Monitor, 咁HKD1700左右就有2k 27"

其他野我都睇岩哂 但要送來香港就要揀D buyandchip shipbao個D集運

但好驚會爛MON

另外其實喱D集運同Amazon直接運過來香港有冇分別

會唔會話Amazon好D咁

因為我都同時睇岩喱個MON

ASUS Designo MX27AQ 27"

如果D集運信唔過就係Amazon買算

但始終最fit都係Lenovo個個

有無巴絲有經驗可以分享下集運爛既機會大唔大

見過台灣有音響集運post, 成個箱同部機比叉車或者火箭炮貫穿式打爆左

amazon直送啦 運費計返唔會貴集運好多
集運雖然未出過事

我都喺Amazon買咗個mon 星期一送到

買mon=抽獎

抽到陰陽mon amazon點換

會唔會好麻煩

如果係直送嚟 又係fulfilled by Amazon
好容易退返
但係唔知運費點計

上年買過不過係acer
無事喎
不過係等送要幾耐同失蹤過兩三日咁

運費好似Amazon priority shipping仲平D

但因為自己想要Lenovo 個個多d 先諗咁耐

如果Amazon 送到來壞左/有撞過痕跡係咪可以退？

而且之後d 保養都好似冇得香港保

refund好簡單
買返嚟唔想要三十日內都可以退
不過唔知shipping點計

買moon一定要揀fulfill and sold by amazon
仲要直送香港
咁先穩陣，有咩事退返去再同cs講返佢會免你退返去既運費

利申：買過LG MON寄黎香港，無穿無爛，個盒表面仲靚過你塊面

去得amazon買都係貪平，買得果啲都係who fucking care 保養

你驚壞又想要保養就香港買，但點都貴啲

運個 *** 4x吋 mon 無事

過

咁我Amazon 買

橫惦lenovo 個個已經out of stock

七月中amazon買左個 27吋LG冇問題

其實買mon 大陸京東買個價同Amazon差唔多
最近人仔又跌

不過aftersale Amazon好好多
京東就運過黎快

京東係咪姐係淘寶

我都望過

d mon 好似好伏咁 2千有2k 144 g sync

分唔到邊d 係正貨

或者你可以試吓新蛋 快過Amazon 價錢又差唔多

新蛋買咗隻dell，fedex送，都係得原裝盒，唔會外面再加個盒。所以我估用集運都唔會話易爛啲，但集運運重野係好貴，而且會慢啲
btw，個mon送到時盒個手抽係爛嘅

唔係淘寶啊.. google下啦.
就係大陸版嘅Amazon. 質量比較okay.
宜家買cooler都係果度買 fan only....